最高指示 牛頭角勇武退場 鼓勵羊仔衝

保留實力 叫羊仔衝

躝啦傻閪屌你老母

武勇即走

企開啲啦DLLM

快 保留實力 最重要

光復香港 時代革命

勇武勿送頭
保留實力

羊仔上
叫光復香港 時代革命